我係味已經中左招？

我隻左眼紅左一攤已經2-3日
但係又無發燒 咳
手腳又唔係好軟好攰
係好易眼訓...

警察幫到你

除咗第一句之外
其他我幾乎日日都中

休息多啲
聽日再唔得去狗屋報案
最好咳幾下唔好帶口罩
報完拿拿淋去睇醫生

R.I.P.

佢得一隻眼有 又唔係好大舊

睇醫生，想安心d照埋肺

做定身後事

去要帶 到門口除了 會講野清楚d

屌你個症狀好似
你都係快啲睇醫生

就變喪屍

捱唔捱到初三，有馬跑

我好似唔見左銀包

訓得唔夠

唔好玩咁多啦

係咪會想深呼吸咁?

感覺而家已經係等梗社區爆發, 好多人係中左

咁又無 係易攰 同左眼眼角位紅

係咁打喊路